暑假實習2017

本人yr 1
補習啱啱停晒
依家想揾summer intern或者summer job做下
仲有咩可以申請?
跪求各位絲打巴打幫忙

依家咩鳩都冇啦，咁遲先報

利申：我都搵唔到

書展

你諗住報定下年？

PTGF